突發： 美媒 Vox 出左條 YouTube 片比外國人認識香港發生緊咩事

連登咁多外國巴絲，仲唔快啲share比你啲親朋戚友
Btw 條片用HongKongers 呢個term

Push

3

4

5

聽日，和理非回合

講得好簡潔易明

推

push

Share比多啲外國人睇啦

有埋前因後理 簡單易明

介紹得好好 連立會議席, 功能組別都有講

I won't be around anymore
it's their future, it's their Hong Kong,
they have every right to fight it

毛姨呢句真係

Vox d片真係世界級水準
內空淺白易明
長短適中
用黎做通識intro啱啱好

VOX係中共係美國嘅大外宣 之前幫北京寫軟性文 又數臭英籍香港 而家扮lun曬嘢 大家千祈唔好中伏

9分鐘俾港媒報導更詳細更準確

detail

我聽咗幾次都唔清楚，一開始叫緊咩口號？

「推翻」？

聽到啦，係對話

Pish

Vox 之前都有段片講香港. 都幾淺白簡單話畀外國人香港發生緊咩事

Share埋伍公仔果條，一樣拍得好好

高汁 Push

點解佢地啲shot睇落都好似靚啲
果啲遠鏡睇落去成個未來城市咁

清晰

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

數臭英籍香港?
你指Hong Kong Border 講history 個條?
英國係用鴉片做藉口打清朝?
人地美帝都被人插殺native American啦
事實就係事實 冇話數唔數臭

成條片由香港背景講到而家
簡而精

(By 2047,) I won't be around anymore
it's their future, it's their Hong Kong,
they have every right to fight it.
會清楚少少

Vox鏡頭一向靚你睇佢地其他作品都係咁

講得好詳細

好簡明

之前有篇文收董建華錢寫

連議席都有講，估唔到

咁人地都有報大陸D勞改營
話佢捉Muslims啦
仲要show晒中共點樣隱瞞件事
唔通話佢食兩家茶禮

真心勁
條引導法前因後果
香港歷史，政治體制，遊行背後訊求
全部連起曬

Vox啲片有時高汁有時錯重點
但呢條片解釋得好好

Vox唔講美國政治係好值得睇

Vox既香港系列仲有介紹香港歷史時事，例如雨傘/一地兩檢/房屋樓價/風水，全部都係十分鐘左右，好好睇，英文唔好都有中字。

呢條片講得好好
由特首唔係香港人選出黎，到立法會嘅組成方法
令更多外國人明白點解我地信唔過大陸
係鬼佬懶人包

pish中文字幕都有埋

推介vox另一條片比大家，十幾分鐘就介紹哂中英聯合聲明、六四，2047期限、中港經濟、思想洗腦、雨傘革命、銅鑼灣書店。

呢種文宣先有用 好似個條收中共錢既咩火鍋狗就收皮啦

係真，佢地香港系列講其他議題都好撚高質，十幾分鐘講清楚哂雨傘、樓價、一國兩制、銅鑼灣書店，得罪講句好多香港本地人都講唔到咁清晰。

有得擇中文字幕㗎 唔怕睇唔明

揾人post上reddit la

lm

Vox 一向高汁

你係咪講緊Quartz呀，好多條都係中文名嘅editor單角度地唱好中國

Vox 好多外國人睇
不嬲都有subscribe 開

vox出名左膠喎 建議睇完自己fact check

連台灣人都走出嚟，扮瞓嘅港豬幾時醒？

source?

推下，巴絲得閒可以順便comment/reply擊退下英文五毛

Vox高質 仲好多人睇

如果俾外國人睇 解釋得好清楚

Vox係美國左膠，但對於美國以外嘅自由民主反共呢d議題上面，佢做得好過保守派好多
對於香港人黎講，有外國人幫，理得佢左定右，民主黨佩洛西定共和黨trump ，幫到手就得

親朋戚友
要支持就已經知咩事

唔支持嗰班廢佬 識英文咩

睇到眼濕濕

都係嘅 提吓佢唔好神化vox啫

最高質係訪問全部廣東話

Vox係左到仆街，想ban hate speech同conservative影片

幫手upvote